教詠春教到生癌仲要死鳩埋

葉問

你幾時死？

推呀

大家千奇唔好將劇透的內容係戲院門口附近周圍貼

咁鳩既情節

都要等你條仆街死撚左幫我墊屍底先得架

如將個劇情內容貼係戲院或者廣告隔離